LIHKG環球女神冠軍盃台灣區分組賽名額附加賽－田馥甄vs楊丞琳

LIHKG環球女神冠軍盃台灣區分組賽名額附加賽

2017-7-1 12am-10pm

田馥甄 vs 楊丞琳

賽事時限為22小時，會員可於本帖發起後22小時內於以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

丞琳

呢個賽事將會決定台灣最後一個直接出線今季環冠盃分組賽既資格,贏既有位,輸既會參加附加賽,根據早兩日既抽籤,台灣代表將會喺最後階段既附加賽對香港聯賽第4名-陳穎欣@SG

多謝你踴躍支持

13分鐘，有15票

恭喜樓主，我估百幾二百票不是夢

正負評係好少少咁啦,但多賽事黎講要撳入黎先知有咩賽事就怕啲人唔想入黎睇下邊個對邊個搞到又會少左人投,有回覆評分功能都無乜用
但如果真係咁既話我都無辦法啦,連入黎睇睇,再撳幾下掣投左佢都唔想既話

如果下周亞洲挑戰盃試用回覆評分功能都有咁多人投就好

我估應該未去到咁差既

有乜唔同？

22分鐘，20票

依家係正負評,喺topic已經知係hebe對rainie
但喺多場賽事一齊喺同一個post舉行既情況之下,我地要撳入去先知有咩賽事
咁到時我地會用到回覆評分功能,即係每個回覆既左下會出現既上箭咀同下箭咀

我下星期六會12:28分開post,然後分別喺30分同32分,以回覆既形式開以下兩組賽事,你地就可以用回覆評分功能去投票

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃中國站

初賽日

2017-7-8 12:30am-10:30pm

李一桐vs李靜儀@SG

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

初賽日

2017-7-8 12:32am-10:32pm

馮盈盈vs倪晨曦

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

既然都喺上面貼左少少,都順便講多少少,除左陳寶珊呢個虛構人物我換唔到相之外,下季各級聯賽我都會換新相
唔保證所有人滿意,我盡量揀出公平,以不過份美化不過份醜化作準則既149x149像素圖黎作為佢地下季既參賽圖片

我覺得最好應該係呢個

29分鐘，22票

幫巴打keep下record
之後再檢討

但無計,你唔通想我每2分鐘開一個新post然後洗晒版比人屌柒咩

起碼多人直接睇到同會直接投票

其實我開post時會講定有邊幾場,情況有啲似上季

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十三輪
2017-4-1 12pm-5pm
游蕙禎vs駱文捷
朱晨麗vs李嘉欣
余香凝vs周慧敏
梁嘉琪vs李施嬅
黃智雯vs蓋世寶
蘇麗珊vs陳婉婷
胡琳vs陳潔玲
劉穎鏇vs鍾楚紅
何雁詩vs勞嘉怡

不過上季我係貼晒之後啲對賽,最後先貼返張list,但今季我就會喺開post時講左先,咁睇下會點樣啦

你睇下我上面#21,現實黎講難啲做到

不過老實講,以2分鐘開始一場黎講,最慘就實係果一輪較後開始比賽果幾位
一黎人地早左出發,二黎佢地果場要拉落啲先見到,變相佢地有機會最少人投

但都係果句,現階段已經爭取到
1.唔駛回覆逐個人名填
2.唔駛比人知自己有份投同投左
3.只係撳幾個掣(回覆評分功能)
做到咁樣,投票既人只係需要入去個post望一望有咩賽事,然後再逐場撳掣投,如果咁既地步都覺得好為難,咁我都無計

hebe啲後勁

49分鐘有35票,還不錯

不過最近10分鐘楊丞琳又拉返開

唔推住啦,個post得我推係上唔到去,等人接力算了

Rainie

暫時睇巴絲們回覆,口頭上支持楊丞琳既都比田馥甄多架

老楊!!!

好難選，兩個都鍾意

咁無辦法啦,唯有其他巴打幫手決定啦

睡前最後一推,夜貓想投就快啦,好快沉架

所以我支持每一對賽開一新post

5小時，70票

楊丞琳BB
j~!

好刺激

咁講真你又想我改廿幾個鐘,又想我逐場賽事都開post
一周要開35個post,現實好難做到
講真依家已經有小部分人成日搵位屌我,如果再咁搞法,只會比佢地更加出師有名叫埋其他人去鬧呢件事,再講逐場賽事要搵返出黎會好麻煩

已經有over100人投左

暫時比賽進行左10個鐘,楊丞琳一直維持住領先優勢,就算優勢試過最窄都仲有領先住5分

咁岩見到不能不入來支持我女神～已正評

多謝你踴躍支持呢個活動

未投過, 但見到多年來既女神,不得不投
Rainie

如果打和,係會每次加時10分鐘

多謝你既支持

戰情真係異常激烈

如果分開一日2-3場對賽開post，有冇得諗？

贏咁少

咁我真係全年無休啦喎
再講,其實我係想比其他人搞other區域既聯賽,就算依家未有
但我都應該要鬆返個空間出黎
同埋個人黎講唔太建議閒日都開,閒日開足22個鐘同weekend比係好大分別
BTW我打算係 超聯1post8場 冠聯1post9場 甲 乙都係各1post 9場
我諗呢個已經係盡量降低影響既方法
唔好睇連登流量咁高,我覺得娛樂台係少人開post,如果一戰一post隨時重演膠登既結局

同埋大家要自律,我用回覆既形式以每2mins既速度開賽事,計冠甲乙,我係需要18分鐘先開得晒,期間大家唔好reply住,等賽事開晒先

投左楊丞琳 細個睇惡魔在身邊 愛上左佢

Hebe

多謝你投票支持

揀李榮浩

所以我投hebe

如果SHE無收皮情況會點

楊丞琳

投左hebe

比分幾似NBA,唔錯

多謝推post

hebe女神

喺最近幾小時,楊丞琳都keep住兩位數既差距,仲淨返唔夠6個鐘頭,佢既對手田馥甄仲有無本錢反撲呢,我地拭目以待

楊丞琳得分上百

hebe睇怕都疊埋心水要同yanny爭一個分組賽既位了

最後一。小時